揸大膽車的第二天

我懷著興奮期待的心態 打算騎着摩托車回大學
誰知道第二天 撞車了
生死有命 富貴由天
都係做乖仔算

唔洗坐監咩？

唔洗 但要5針